{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014565",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(원종동) 알브"
    },
    "text": "この宿は計40室の客室を保有しています。 近くには金浦国際空港があり、便利な交通が可能です。 宿泊施設では韓国語で案内サポートを提供しています。 ネットフリックス、ディズニー、TVingなど多様なコンテンツを提供しており、すべての客室には設置が完了しています。 またポップコーンやキャンディーなど、様々な食べ物も提供しています。 バレットパーキングサービスも提供しており、貸室/宿泊訪問決済時にはマイレージを発行して積立することができます。 全客室には空気清浄機とウォッシュレットが設置されており、ヘアアイロンもフロントでレンタルできます。 文化ヌリカードが使用でき、レニュー制度も提供されます。 また、貴重品を保管することもできますが、見つかっていないものについては責任を負いません。 訪問客のレビューを見ると、宿の職員は親切で清潔なサービスを提供するという意見が多かったです。 また駐車が便利だという話もありました。 しかし、一部のユーザーは、部屋の備品が不足したり、がっかりした経験をしたとレビューを残しました。 全般的に満足できる宿として、地道な利用者が多いという事実も分かりました。 しかし、一部のレビューでは、蚊の問題や換気施設やエアコンフィルターの交換に問題があるという言及がありました。 タオルの準備や掃除の状態も不十分だと思われます。 しかしホストのおばさんの親切さと残りの施設の清潔さについては良い評価が出ました。 ただ、ドライヤーやポットが溶けて使用できない状態だというレビューがありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの空港がありますか？",
            "answer": "近くには金浦国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語の案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなコンテンツが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックス、ディズニー、TVingなど多様なコンテンツが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような食べ物が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではポップコーンやキャンディーなど、様々な食べ物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではバレットパーキングサービスやマイレージ発行、空気清浄機やウォッシュレットの設置、ヘアアイロンのレンタルなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "文化ヌリカードは使用できますか？",
            "answer": "はい、文化ヌリカードは使用できます。また、レニュー制度も提供されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はできますか？",
            "answer": "はい、貴重品の保管はできますが、見つかっていないものについては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿の職員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿の職員は親切で清潔なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車は便利です。"
        },
        {
            "question": "一部のユーザーの意見として、部屋の備品が不足していたということですが、それは本当ですか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見として、部屋の備品が不足していたという意見があります。"
        },
        {
            "question": "一部のユーザーの意見として、がっかりした経験があったということですが、それは本当ですか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見として、がっかりした経験があったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "一部のユーザーの意見として、蚊の問題や換気施設やエアコンフィルターの交換に問題があったということですが、それは本当ですか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見として、蚊の問題や換気施設やエアコンフィルターの交換に問題があったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "タオルの準備や掃除の状態はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見では、タオルの準備や掃除の状態が不十分だったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホストのおばさんの親切さと残りの施設の清潔さは良い評価がありましたか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見では、ホストのおばさんの親切さと残りの施設の清潔さについては良い評価があります。"
        },
        {
            "question": "ドライヤーやポットの状態はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見では、ドライヤーやポットが溶けて使用できない状態だったという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 736
    }
}